每次見都好曖昧 但又冇乜msg

係咪已經frd zoned💔

想搵sp姐

如果本身係frd呢？

原來你鍾意我

可唔可以講多d 無咩資料點俾意見

我都唔想 我只係怕羞姐

佢係鍾意我囉

識咗3年 一直都冇乜msg 但一有唔開心屋企出事失戀都會同對方講 佢有時會約我出嚟睇戲食飯飲野

原來你唔知 等我等得你咁苦

msg 都怕醜 約出街就唔怕🤔🤔

Fd zone la

唉

其實男仔唔會無啦啦同一個女仔frd,
點都會有D好感,
除非係你有男友/佢有女友,
我就係呢個例子
佢有男友重keep左勁耐,
而佢又當我深山大樹洞

我冇呀 但佢有同我講佢同女朋散咗 又講最近識咗條女乜乜
我仲扮晒大方教佢溝女 唉💔💔

臭雞

sor9

淨想同你扑野囉on9

你都話幫佢追女，即係對你無興趣啦

散咗又番嚟搵我 同佢講有人追 佢又燥我底

樹洞。。。